《屈臣氏蒸餾水 X C AllStar We Care 慈善 Live》8月2日晚上9:30

今晚無rundown，全部即埸點歌!

啲即興和音幾jeng

黑彩虹

突然有嘉賓lol

King喺邊

病左